鐘意snapchat嘅人入一入黎

我係一個擁有正常性取向嘅毒毒
我有個男性朋友
日日Snap我都用狗嗰個效果擺姣post
有冇人覺得好狗煩
俾人一種狗公嘅感覺？

好狗公好煩 走黎基勁我
好正常 做個朋友啫

真心唔明男人老狗down黎做乜
又話可以f女
利申:無玩過，見過人玩

冇計啦 咁多人玩
F女睇J圖自拍

人手filter屌你老母